屌！！！話要警察崩潰係帶風向係垃圾 POST！！！

屌你要對準政權都要搞掂佢D手下先啦
要警察崩潰政府先無棋出（當然而家係明轉暗，不硬碰，為勇武派新任務）
唔好乜撚都話帶風向要批判思維！！！

記得文宣連儂罷工同步。

PUSH

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

推上熱門

推

我完全睇唔明你個標題同埋內容

Push

我第一眼對你個標題的理解係：
話要警察崩潰係1.帶風向 2.垃圾post

而內容應該係「話要警察崩潰係帶風向」係垃圾post

唔記得善用標點

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things